Tvb節目不斷踩政府 完全無維穩 中共係咪準備換特首

好少星期日檔案 東張都不斷踩政府踩林鄭無能
陣間仲有特備節目
有森美 同黃任匡 幫醫護發聲

呢個維穩台都可以咁癲
係咪落左order要不斷抹黑林鄭 之後因為民怨落馬?

換黨先啦

6點半一樣係屌美國之後讚中国

冇衝突

拉

似啦 武漢湖北都換走兩件

林鄭應該好快就到佢

查實佢依家真係兩頭唔到岸

得罪晒香港人 一定留唔到係香港

英國國籍隨時俾人取消埋

大灣區又要驚支共抽後算

林鄭三月尾應該會辭職

請支持香港獨立

仲要訪問黃店

東方星島又係, 睇黎都係玩地方官ON9中央官好野套路

落咩馬唔識用落台?

方向報用左幾十年 屌香港政府 讚中國政府 等啲讀者覺得中國政府先係路 我係中國人

岩 紅媒都係仆街

印度佬好有心

完全冇睇

點解係三月尾

總之打定底話林鄭落左台都無用，5大訴求係基本

冇呀 新聞一撚樣

TVB前線好黃?

廢老藍絲踢閘嘅唔播
屌你老母cctvb

千錯萬錯都係林鄭錯 中央冇錯

重睇TVB

東方依排都屌
下台事少 最緊要人有事

之前傳佢患癌單野好大機會係有人特登放出黎
期望管理既一部份

選舉近了，要割蓆

咁東方不嬲都屌佢

藍絲表示：高層唔知情，只係前線好撚廢，要繼續相信黨

支那兩會之後 會對人事安排有定奪

敵進我退咋

推

請廣傳Bookmark聯署機！
一目了然、入完資料集中簽署、簡單方便高效快捷！
仲有埋中文翻譯添！
香港人唔洗做deadline fighter啦！

傻啦
佢之後就起度吹奏一帶一路
你熜漏部電視機又會比佢地洗返腦

開始拉唔住班細

仲睇tvb?

睇黃絲藝人森美

只反貪官不反皇帝

中央強力撥亂反正

清官好人父母官治港了

換極咪都係垃圾
有分別咩
滅黨先啦

似因為盈利警告開始比股東施壓？

what 7 you say

連藍屍都一齊屌佢
做到咁樣佢都犀利

淋巴癌死得去嘅話算係益咗佢

換咗6號先講

沙士病毒來自香港.jpg

Wfc,繼續每日任務推到佢收皮為止
黃同藍都一齊杯葛佢

邊間？

華小姐係咪搞梗

無話有衝突，覺得佢刻意引導人姐

OK 換國民黨

睇咗下半段，避重就輕，剩係講守望相助，冇屌政府唔做野
同中國白事當紅事辦一樣

咪又係果招 啲紅媒扮曬野求其講兩句洗白 攞番啲公信力 之後再全力舔共

武漢換人,中聯辦換人,特首都準備借救災不力換人,其實好明顯習大大下左棋

得新聞部垃圾姐

聽住先，
除非袁花被辭職或者被人打

邊個上場？廢宗？

要做定文宣 廢事條仆街走左 大家團火熄曬

睇完新聞先講啦

美帝

選舉近了
又諗住換特首幫建制派攞票

中哂point.

劇本: 林奠因抗疫不力下台
與反送中無關

小罵大幫忙

因為香港政府唔係佢要維護嘅對象囉中共先係

我老豆深紅 嬲到轉台

引蛇出動

佢地引導你去認為香港政府廢係因為香港人廢同太自由
同時又引導你認為中國政府好係因為有極權制度,
中國人係需要被人管, 所以應該消滅晒所有反對聲音,
正正因為咁, 所以中國好強大又和諧云云

小罵幫大忙

叫習總落嚟香港做特首ok?

官可以罵
國不可以不愛
依家玩緊呢樣

擺明小罵大幫忙啦屌

就算換特首， 或者咁好心應承五大訴求
都唔會改變支那佔領香港嘅事實

垃圾cctvb都好信，理鳩佢講咩，永遠都係敵人

一樣係讚緊支那 冇分別

六號單嘢咁就唔記得？

就算TVB變黃都唔睇呀屌你老母

佢旗下啲藝人都係敵人??? 有啲都係黃絲嚟喎

Tvb有民賤聯線人
等睇民賤聯有日成功爭取777落台

由送中到而家武漢肺炎拒絕封關，我從來唔認為係777自把自為搞出嚟，根本係北京order.

扯貓尾咋 蝕兩億丫嘛

琴日先揾汪明荃唱我是支那人

又係陰人支持廢聯合聲明
戇鳩

Resolved: That these Hong Kong is, and of right ought to be, free and independent country, that Hong Kong people are absolved from all allegiance to the Sino-British Joint Declaration, and that all political connection between them and the People's Republic of China is, and ought to be, totally dissolved.

讚中國同踩香港政府冇衝突 兩樣野黎

你都幾天真幾傻嘅

中聯辦港澳辦先係話事人

林鄭傀儡政府隨時用完即棄，

民建聯新民黨夠鬧林鄭，

敢唔敢話西環 中南海半句？

依D就係傳說中的客觀中立報導

人之將死，其言也善

仲換就完啦個任期

踩政府就等於無維穩？
踩政府都可以係政治操作佢讚【暴徒】我就信佢無維穩啦

如果係咁好矛盾
有支共BUMP水根本唔使太CARE $
如果係因為咁 即係無支共BUMP水 純粹藍到發黑

係咪瞓撚咗？
琴日又成埋示威者抗爭片

英國就算撚數啦
奶共奶到

行新憲呀你盲撚左？

少左廣告收入嘛
未執柒 唔收貨
又想洗白？

支共嘅水會落到股東到咩？

仲有一個地方可做佢歸宿

第十八層地獄

有毛賊東 ,波爾布特 希特拉 呢D好友和佢一齊開枱

啱佢啦

講笑咩…
明明尋日tvb先有個人亂up話sars係香港爆先

岩岩先有套吹奏一帶一路

唔好比林鄭下台
口號嚟咋

唉呀好呀 係咪清官上任呀
都係習主席好 體察民情

踩港奶共不嬲都係呢堆紅底公司技倆
都唔知有咩咁出奇

林鄭連任嘅話，港獨先有希望

而家老細係台灣佬嘛

換特首有撚用咩
換撚咗共慘黨就話啫

所以林奠咪拉全世界落水

反正佢安撫住3萬個恐怖分子

共產黨始終搞唔到佢

呢招玩左幾千年
不過都要下面班奴才信「英明天子比奸臣呃」先有用

Ching 講完自己有冇笑？

唔係喎
Fb 好多大愛傻仔話撐警廢老屌政府 = 覺醒喎

想食兩家茶禮姐

我都估唔到佢會請alfred wong

證明手足杯葛行動有用
但唔好停

樓主知唔知咩叫抹黑

放棄ff啦，其實林鄭無可能下台。區議會少左百幾票大陸已經下定決心唔會冒險換人，點都會頂埋呢兩年。而且，換走佢邊個上呢？

專心攻佔立法會仲好啦

阿布泰
有播話啲人買唔到口罩求佢
佢話應該問政府

支共死全家
亡黨滅国

想佢百病纏身又死唔去

阿布泰賣罩個日佢先剪曬d 廢老屌鋪頭既黎播

cctvb聽聞前線好黃

到底森美同TVB咩關係 TVB竟然容得下森美

你望下紅底嘅東方及星島
仲癲

不要不要
要全新的
國民黨除了中正經國李登輝之外沒好人

琴日唔小心㩒到81台講緊長康邨
完全幫件垃圾禮義廉區議員洗白好似做咗好多野咁
呢個台唔好對佢有期望

支共風向不嬲咁
千錯萬錯都係地方政府錯
中央永遠英明

XX：佢做得幾好, 好稱職

點得，變黃一定睇

咁我又阻止唔到佢地咁諗

東方d頭條社評仲係藍到發黑
兩樣野黎

你睇下啲戇鳩東張西望同佢啲仆街新聞先啦
日日係度歌頌支那班醫護，實行白事當紅事辦，狗係改不了吃屎，黨媒永遠都係黨媒

有傳係淋病柒婆曾經响一個新聞傳媒嘅聚會，串鳩cctvb嘅新聞是是但但，激到在場嘅袁花仔好慶，之後無論特衰正苦有乜醜聞，cctvb都一定抽水抽到水塘都乾

藍絲心諗比你玩撚死 盲既都睇到佢無撚用

咪又係個套天才被奸臣呃
有冇見東方 / 星島有屌popo

北京唔會容許立法會選舉前一個月左右要補選特首

點都頂到八九月啦Ching

咁都要下面班奴才DNA 賤種信先得

其實tvb咪啫係大公文匯，睇尼做乜

R緊維穩費

8-9月唔可能
到時要選立法會

做乜撚野幫tvb 平反，樓豬仲睇tvb

問題係個制度啊！
Btw 樓豬仲睇TVB

咪撚癲啦係疫情啲新聞先係咁，示威新聞係一鳩樣偏頗

唔想知任何有關垃圾TVB

冇廣告 係咁上下 唔好俾佢停

唔會啦 王志民同小明只係被剝奪權力 冇清算 林鄭比佢地兩個更聽話 應該會比照辦理 按返特首慣例 應該俾返個人大政協hea位佢當退休

撐警廢老屌林鄭都有大愛傻西話「覺醒」
值得派口罩啦

留名等睇7婆被肺炎死

頂班左膠唔順

白粉報都屌緊政府啦

唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB
唔想知任何有關垃圾TVB

黃任匡又話幾黃
又唔罷工 走去dirty team玩命

唔係拉

Tvb前線好黃

所有都係為立選做準備

tvb 發營警，係時候扮悔改

兩會而家話開唔成喎 不過攞佢開刀唔出奇

小罵大幫忙 扮下嘢試圖疏導民怨
唔好FF 咁多

原定3月初開，而家係唔係延期都唔知
譚耀宗暫時未收到消息延期，照舊3月初有包機上京。

純9up, 中共算盤應該係疫情後選舉前換特首

洗底plan

換特首? 唔好玩啦
準備換電視台就真，魔手伸向now or 有線

想太多 共產黨最多積弱無可能一下子被取替
但呢個係第一步

好正路
因為唔能夠派坦克
就唯有扮讓步
加上而家又等錢使
換走幾個官，又幾難

接佢上去金屋藏娥
每晚放出黎玩完收返埋

等個節目不停咁踩中國先講

湖北省委定唔知政府換咗條友
啲comment已經讚中央英明

風水佬話今年林鄭落硬台

想廣告商唔好撤走

Tvb想補血 而家我哋要踩多兩腳

TVB 前線篤尿好黃

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

小罵大幫忙 出啖氣當嬲完
等你哋繼續F F聖明嘅天子會派個包青天過嚟

D五毛就係成日講尼d係到帶風向，話咩林奠落台都一樣，話咩中央好想林奠走
事實係隻習種死都唔比林奠走，因為佢地知道林奠衣家走，下個特首上任，中央一定無辦法再有效控制香港
到衣家都仲話林奠走無用，係唔係比五毛洗腦洗成咁？識唔識自己分析下啊？
唔好同我講你比人洗腦洗到到衣家都仲想林奠繼續留任啊！

Errr 聽人講話琴晚先播完武漢加油
有惠英紅嗰堆藝人唱歌
話乜嘢武漢加油 中國加油 中國人加油喎
而家cctvb已經明目張膽咁紅底啦喎
之前年初二仲播春晚
樓豬傻咗？

收皮
唔好係到洗白

支那點會畀佢走 一定軟禁佢係支那唔畀佢出黎柒

換人又點，只會另外上個唔係民選嘅傀儡

香港獨立，唯一出路

背後一定係中共錯

維持中共就係維穩, 小罵大幫助, 武漢都做緊

換個人再不停殘殺百姓, 到不滿時, 再換 X 2046

個特備節目一開頭個中國地圖仲要冇台灣
利申紅底老豆唔肯轉台先被迫睇cctvb，次次轉台都鬧交

但係解籤佬話唔會...

何住國呢d仆街登埋報屌出聲，你話呢

cctvb 新聞台係最閪

白粉報成日屌政府，讚強國架
利申：廿幾年白粉報讀者

On9 到宜家仲吹奏tvb?

支持換黨
btw,近排好多tvb 洗白post
tvb 係咪真係咁唔掂

已經預告比2018年（1.99億）蝕得仲多。

股東有份做決策 應該會掛?

黃金時間一樣奶返共
啲新聞聽到人想嘔
唔係諗住咁樣洗白下話

兩會後

今次肺炎林奠奶到咁徹底
真係未必死得去

換個更加紅嘅 準備變香港市

英籍依家有撚用咩，睇下大波華

係，好好心

林鄭=傀儡=中共

文宣方向

唔知點解覺得中共策略係換走林鄭，比賀一誠做

一貫技倆，先由乃共派鬧林奠，然後鬧得最大聲嘅做新特首，用意是用貶低舊政府團隊來提高民望，然後新政府高民望上場，然後乃共派恢復返支持政府，然後又一個新cycle

由6月傳到依家都未落台

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

魯魯鵝 777之斷魂曲

東方不嬲屌政府痕過蘋果
只係投票日頭版會變成「香港要穩定」之嘛

吹曬風咁
不過都係收皮啦tvb

唔係因為民怨落馬。。

中共比佢既罪名好大機會係失職導致武肺於社區爆發。。大量港人死亡。。同武漢/湖北既官一樣

林鄭都好努力做失職既角色。。

但一日未係香港社區爆發。。佢都仲係特首

推

下個特首上任，中央一定無辦法再有效控制香港

你真弱智定假弱智？

乜幫醫護發聲？
有條女講乜我地中國人？

係

都係個句
換走777對抗爭唔係好事
揀唐唐薯片佬陳智思之流上去
溫水煮蛙仲撚大穫

冇你老母聽聽緊最後首歌先啦

721 831

習近平一定好黃

呢個時勢仲上北京 真勇武

睇今日華春瑩喺Twitter都讚好就知咩料啦
雜種係大陸到站唔穩陣腳
何況係佢啲𡃁
王毅都冇左以前果種氣焰

林鄭依家專登咩到唔做 第時換個只要做小小野大家已經覺得佢好好

五大訴求無林奠下台
不用費心

兩保一棄

保共黨、保警甴
棄林鄭

底褲就黃

呢d幾百年前都叫講得通，依家信息年代仲點「暪騙」？

點會唔係
剩係班撐警廢老都日日講「雜種被湖北班地方官呃」

你諗多咗
佢個死款單疫症完咗肯定即時攞彩

呃鬼到咩。換黨啦

到時番黎洗唔洗格離14日先

對共產黨黎講，每個人都係棋子，有需要老毛都可以拎出黎鞭

佢依家唔帶口罩，博染病，到時順利成章喇

Tvb 廣告收入接近係零

捱唔到好耐

逆流大叔導演

捕風捉影

成堆老野一齊開會
如果其中一個係隱性患者就 ....

=========================
《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

就算換咗，都只係另一條狗
問題係個制度
香港一定要普選/獨立

on9

個醫生有講“齊上齊落”

無睇

可以叫得林鄭落台果刻，代表中共已經有信心cool哂商界啲票
中共認為完全唔會有危機係因為冇左區議會果117票而無法操控選舉。

劇本三月落台，但依家計劃可能有變，會唔會等疫情好轉先換都唔定，但王志民同張曉明呢啲咁突發又估佢唔撚到

唔放過TVB

唔染病我都驚佢會被中共被染病

人地策略係棄特首 保黑警 親共黨

以前有，而家冇

窮了

林鄭一落台 我地就即刻要求真普選

應該知道再做卜街野，好快廣告= 零

東方一向憎林鄭
由始至終都屌

因為主子換人

馬上就踩舊主子迎新主子

太監奴才本性如此

呢個好重要，中共又想spin走

全台都好腐敗喎

劇本已寫好，之前話3月換特首

公司件藍絲已經屌咗林鄭半個月

唔好幫tvb洗底

保二棄一
保二棄一
保二棄一
保二棄一
保二棄一

想翻身？ 死撚開啦屌你老母呀cctvb 誤導幾多人呀 害撚死幾多人呀 出嚟維穩 做藍絲做黑犬走狗喉舌 預撚咗執柒佢啦 全部死全家都唔撚夠呀

唔好意思 阻一阻大家
請各位開發新戰線 : Youtube

目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片, 可提高黃片在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

對抗藍屍KOL100計劃 的 簡單行動出爐

都係個句啦
無睇cctvb

all according to the plan
一啖砂糖一啖屎唔好諗住洗白

鬧香港政府而唔鬧中國政府

金翅大鑊鳥！ 新冠狀病毒疑被植入愛滋病毒基因！

賀家係澳門四大家族 佢本人又係前立法會主席
相反喺香港咩政績地位都無 玩嘢咩
但賀退休有機會上到老董嗰d位

無廣告咋，繼續落力搵下有咩支持狗暴既產品去“支持”下先

但我屋企啲藍絲
淨係覺得cctvb啲醫護講到好神聖 100分
但罷工嘅醫護 又係要炒冇使命感
點解會理解成咁

李寶安條冚家剷既咀臉

林奠係要香港人死啊！！！為自己利益官途而賣港，香港死幾多人都完全唔介意！刻意蹤容警暴，放權警隊毒打，非禮輪姦被自殺浮屍！！
仲推緊明日大愚撥款，街燈，國歌法！仲有咩人會好似佢咁無恥？

林奠衣家落台，一定有更多真正為香港好/睇唔過眼既人出來參選。
個1200個有資格選特首既絕對唔係完全無腦無人性既人，1200個入面商界佔既比例絕對唔會少！一定唔會再投奶共亂港既人一票。就算唔講商界，你覺得衣家仲有人會支持林奠咩？藍屍建制都屌緊柒佢。我敢講，比佢地衣家番去當年再投多次，就算投比當年個on9大法官佢地都唔會再投林奠尼隻奶共賣港賊

仲講咩林奠唔好落台既，係唔係想比林奠尼隻奶共狗繼續指揮住班黑狗，去比佢地繼續打到香港人頭破血流？繼續比佢地被自殺香港人？繼續比佢地輪姦女義士？